叫ex改機票免遇見 有錯咩

ex係舊公司老細
黎緊下星期好似撞同一班機返香港
（我啱啱book）

如果我book其他航線 會貴一倍
咁我text ex叫佢reroute
朋友話我霸道

屌個仆街都無駛過錢嚮我身上
一齊咁耐只係買過個手袋仔
仲要係不提也罷 係我見佢俾錢自己放埋過去叫佢送俾我
去第二度拍拖都係公司機票+酒店+消費

樓主會唔會叫ex搬出地球？

叫佢幫你book其他機票囉

On9

女人

賤女人 你要改咪自己改囉

所以呢度係facebook定twitter

無 只係叫過佢去死
唔好再嚮我眼前出現

如果叫佢買機票
不如叫佢買個Hermes 放出去都有6折

人地book先過你 憑乜叫人改呀

你件豬閪賺一個手袋偷笑啦

洗咩搞咁多野，插盲自己對眼咪得

收皮啦

教唆他人自殺
有冇報警撚巴打?

咪又係講錢 死左去啦臭雞
以後咪唔使面左左

精神病又嚴重左 以為自己邊撚個，俾人屌完即棄既雞咋！ 改改改，改你老母

就憑佢分手前折磨左我一年
佢呢世還唔清

係都佢死 唔係我

其實你一啲都唔霸道。
只不過係比較痴閪線啲囉。

咁你拿拿林死撚左去 佢咪唔駛還囉，就係咁簡單。

0:51

#男女平等

絲打一定好靚女公司老闆都上當

pm me

咩叫分手前比人玩都唔分手係你戇鳩
依家拍拖要簽約？

以為堅哥

你咁做姐係仲在意佢

死臭雞

有錯

點樣折磨你?

心諗叫人改機票真係冇撚野呀
依家係你要避人唔係人地要避你
改都係你改啦 ON撚9

係好撚在意好想睇佢仆街

無錯係我唔想見佢
但係佢有錢 改簽有幾閒

人地唔怕撞見你囉
都無關係仲同你搞咁多野咩

唔通叫完雞
我啲錢就成世要為隻雞所用咩

咁同用佢錢有咩分別?

臭雞收皮啦

有閒錢唔等於要益你隻臭雞, 拎黎使係其他女身上好過啦
要改你咪自己改飽佢

佢會好怕見到我
一見我就自然提醒佢係幾無能CEO

你架機得兩個位咩

我地兩個都係member 個臭hi仲要係diamond
所以個機場既地勤識我地
次次check in 自動block旁邊位俾對方
呢隻機仲要同一個艙得4個位
一定見到對方

你真係不可理喻
覺得佢欠咗你咁，實情係你自己放唔低

雞
在意既係錢同手袋

雞都不如

幾無能都係CEO
而你唔係

臭雞

我轉左工之後 佢驚公司既人同我有聯絡
聽見有人同我見面會打電話俾人話唔好keep contact
又出埋乜陰謀論 嚇親我舊同事

佢其實係唔想我爆佢既野出黎
加上佢頭馬食公司夾棍俾我知道
佢又要保住個人

佢條頭馬知有舊同事同我食晚飯又打電話俾人
話見面會關係到自己事業
同事大9佢問係咪要炒佢 之後先收聲

分左手就咪撚攪我 仲要係暪上壓下
咁都唔係欠我 係乜

咁大架飛機,坐正隔離先算啦

block ?
唔知你block 乜鳩
又臭hi 又盛男定女呀究竟
假膠

哦，我知你邊個了

佢係老細就唔會放生食夾棍啦，你知唔知你自己講緊乜

哎呀 唔係咁快嘛

on9港女
死撚左佢算啦

睇你講野啲口吻都知on9無得救

哦
撞到又點，搭架飛機都咁多野
落機各自走啦

假膠

幾有能都係臭雞

你呢啲女人開post俾人屌下就啱㗎喇

閪女人

臭又有人中意又有人比錢我駛

請善用起底功能

屌個仆街都無駛過錢嚮我身上
一齊咁耐只係買過個手袋仔

矛盾大對決?

佢愛你米洗錢係你身上lo
唔洗錢 米啫係唔愛你lo
聽你講野都知係臭閪港女
肯定又係個d講自己幾慘但又唔講自己有幾仆街ge人
臭雞

佢係你講到咁怕晨早轉左啦

臭閪不如你移民啦

你捐翻入老母個閪咪以後見佢唔到 on99

好撚on9

一齊同年同月同日死啦

你同佢復合咪唔會尷尬囉

你改咪得囉死臭雞老姑婆捽碟怪